元朗站明午2:00關閉

佢唔講我都唔記得 又到21號啦
狗鐵係咪打算以後21號元朗站都唔做生意

聽日又21號

721唔見人
831打死人
101 槍殺人
1117挾持人

頭班車就要關站得唔得？

黎明行動

聽日夜晚咪撚去
伏到嘔
即管屌我散水撚

冇人吹雞
佢自己關
目標已成

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

唔好出大馬路

黑警進化論

元朗國

元朗冇21號

衰d講句 如果地鐵日日都有衰野 咁係咪以後都唔洗開 咁同執左有咩分別

我都咁話

一睇就知D廢老整既,唔好中伏

以後21號係咪唔洗開元朗站

MTR:好在兩個月先得一次31號

每個月元朗站都唔會再有21號

有冇投訴師?
運輸署投訴
唔好覺得一定唔成功就唔投訴
你有份交稅,佢哋係要做嘢
體制內外都要做!

一早應該投訴佢提早收車啦

唔好唔記得岀軌

1號既日子都要小心

G持

元朗共和國又M到